有無人部iPhone 經常respring

iPhone 12 mini iOS 14.2.1
成日無啦啦用用下黑mon轉圈圈

Reset all settings

黑mon 時反光突然見到自己個樣有無嚇一嚇

我試過一次黑mon

成日講完電話之後就變咗黑mon,禁咩制都無反應可以點決?

嘩，respring 呢個字好耐無聽過

Reset左好似好左
Thanks

應該iOS bug黎
我都試過
隔離post都有另一巴打問

JB年代既keyword

成日上上下連登會咁

屌 一樣
上連登上耐少少就會咁
睇嚟係連登app問題

間唔中都會 其實咩事

通常都係軟件同iOS唔相容
或者ram唔夠
但如果你係ios13同埋係用連登app就會
9成應該係個app問題

Ios14先岩

連登個app次次有新iOS出都好慢先出更新
每次都有發現彈app問

發熱 同彈app*

你都係iPhone 12 ios14?

12 mini ios14

IPhone 8+ ios13 呢排密左

一樣 連仔幾時搞搞佢

係咪都係上緊連登個時？

iPhone 8 iOS 14.3
上完14之後反而無
之前13試過兩次
用用下Chrome突然間respring